有冇人打pro club有delay問題

星期六日由其嚴重
搞到完全唔敢搵球會入 驚累全家
Drop in only

drop in 特別lag

我都delay成半秒

coop season先多delay